幾時先識唔再集中一區比人拉？

講撚咗遍地開花
次撚次都要攪大遊行
幾百萬人上街影張相之後比人大圍捕你哋開心啲？

遍地開花
可以分散警力
又唔會冇車搭
被拉嘅人一定少過大遊行
受影響嘅地方愈大，對政府施嘅壓就愈大

相反，集中只會比狗圍捕，而且成本愈高！
同埋200百萬人政府都唔理，你哋唔係諗住又封路又有黨鐵全線停駛嘅日子會有多過200萬人出到同一個地方？就算比你出到，你要啲手足點走？行返屋企？

手足永遠都係我哋成場抗爭嘅最重要元素！
希望大家可以認真咁思考下呢一點
香港人，反抗！

尋日有班仆街係咁叫人去港島

屌，巴士都比狗逗喇
仲集中出去一區遊行做乜撚嘢
仲有乜嘢陣地戰、對峙做乜鳩？

遍地開花好地地，係要出去
睇住啲細路、小妹妹比人拉喇屌

大家 呢幾日都係行動日
但連登都無比大陸DDos攻擊

就證明左係大量五毛做緊野
又分化又風向

我地係時候要醒下

不分化 不割蓆 不篤灰

跟住就係開始做正經野：

1. 推紅色的士撞人單野

2.推黑警又當街踢人單野

3.九龍塘軍營入面有綠色防暴警既片

4.解釋返裝修既原因比外國知

5.宣傳黑紅藍黃既概念

光復香港，時代革命！

我地唔好再比五毛搞爆連登

推

不反對通知書都冇埋，仲想和平n百萬遊行？
人哋有黨鐵配合，又喺東隧set rb，又圍巴士
醒啲，唔好再比咁多機會啲狗捉啲手足啦